中聯辦外有勇士被捕！！！

點解冇人講？有冇人知咩情況？有冇律師幫佢？

好擔心

推